蘇貞昌和陳時中今早接種AZ，正副總統等待台產疫苗

國產疫苗研發成功後 蔡英文賴清德願以實際行動支持
最新更新：2021/03/22 12:32

總統府22日指出，一旦國產疫苗研發成功，總統蔡英文（前右）及副總統賴清德（前左）當然願意以實際行動支持國產疫苗。（中央社檔案照片）

（中央社記者葉素萍台北22日電）總統府今天指出，一旦國產疫苗研發成功，總統蔡英文及副總統賴清德當然願意以實際行動支持國產疫苗，讓國人及國際對MadeIn Taiwan的疫苗能安心、有信心。

行政院長蘇貞昌和衛生福利部長陳時中今早帶頭接種首批COVID-19（2019冠狀病毒疾病，武漢肺炎）牛津AZ疫苗，陳時中表示，希望國產疫苗能研發成功，讓總統接種國產疫苗很有意義。

總統府發言人張惇涵今天指出，總統蔡英文、副總統賴清德都會遵照醫療團隊及中央流行疫情指揮中心的專業判斷，配合對整體防疫工作有正面助益的措施。

張惇涵表示，後續也將由醫療團隊與指揮中心研商規劃，總統及副總統都會全力配合。一旦國產疫苗研發成功，總統及副總統當然願意以實際行動支持國產疫苗，讓國人及國際對Made In Taiwan的疫苗能安心、有信心。（編輯：黃國倫）1100322

帶頭施打！蘇貞昌、陳時中接種疫苗畫面曝光

疫苗研發快D成功

台灣疫苗在7月前上市

靠自己最好
因為426 一定會用盡所有方法阻止疫苗到台灣

沒錯
我也是準備打台灣疫苗

蘇貞昌和陳時中今早接種AZ，正副總統等待台產疫苗

總統府今天指出，一旦國產疫苗研發成功，總統蔡英文及副總統賴清德當然願意以實際行動支持國產疫苗，讓國人及國際對MadeIn Taiwan的疫苗能安心、有信心。

陳部長 唔係有參加國產疫苗第二期試驗咩

應該是誤傳吧，否則會影響試驗正確性

原來如此